[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2063)

1001呢?

依家就補aek ng 啦

1001

AJAX GEL撚硬

俄仔得番10分鐘365 no goal仲有1.8

候城對家 有無人岩

餓主下一隊

阿積士

追俄仔NG

拿 雲加就係呢樣野閪
平時你見佢全叉 一日反底連贏就夠收賭仔皮
書包就係穩定33.3 跟唔跟得足就自己控制到

俄仔

goal 好波

諾域治w + 盧頓 半大
盧頓半膽3:0 4:0

ok

AEK已經無心踢波
全力打人打到完場

秒豬

屌

1:2

講過笑話
中央陸軍

1-2 柏

邊個話陸軍派錢 好過買鬼盤ajax

買果個咪派錢

咪撚和波完場咁肉酸 一係3比2 一係客勝

佢唔識字架 原諒佢

陸軍個場比多球plz

見到皇馬個陣好想買..

大波？

半大

NowTv無皇馬睇

似0:2完

妹緊啦 兩邊都唔想踢

支持

陸軍一輸，皇馬100%出線，唔怕hea踢？

屌你俄仔

餓仔

你覺得佢唔HEA踢就一定贏咩

其實頭場先最應該賭 4點除左羅馬 全深盤 真係先必勝的波

無c朗既皇馬寧願唔買啦 廢撚到仆街

ajax係咪響自己半場刷數據
pass accuracy

我重注完一千蚊阿積士
買左20蚊陸軍
睇黎果20蚊應該無希望

角大ok?

祖記 羅馬 里昂 全主3串7
全中派2個100

兩隊都出線 係爭首次名姐 除非真係咁撚勁守到和波完場

Aek差小小

0-1 天

我

好過掉轉贏20蚊輸一千啦

天天goal

聖伊天

買少少皇馬盤同半大玩下算

lm

ok thx

無敵聖衣

頭個D場係得俄仔柒

好難派得出喎 清

唔覺皇馬識入波

阿婆波 盲既都識買阿積士啦

Aek快比粒

留名

呢隊野on9嫁嘛 唔買佢就入到

買下盤真係要去驗腦

多謝你係87分鐘提出咁寶貴既意見

俄仔頂撚住1:2完場

Ajax有狗屎運
唔係個後衛同龍門無啦啦發癲都真係0-0收場

覺得邊關難

不過讓平半好似少左

俄仔比多角ok

進步左架喇
大把吹雞完場先出黎

蛆幾難

曼城呢期好正氣

Lm

對家重注

祖贏既波次次都1粒起2粒止
不了

你有無睇場波 有球中柱靚到

錫菲回到on9

諾域治 樸茅

睇黎 陸軍歐霸都無撚得踢 下場對皇

中柱唔入 咪又係數據

睇緊呀
你都識講中柱唔入

一哥要比力

Mk仔

同路

睇睇下 4點有場賓菲加好似幾好??

咁點會係有運呢ching?

咁姐係無運

如果曼城贏
賀芬咸贏左就會上第2

輕輕鬆鬆燒兩味 俄佬好波

ajax cashed

goal

我了

屌頭場本身輸3千 補左客勝 圍番輸300 覺得贏左

屌尼老姆
快d追和啦仆街

都就黎2019 拜仲係落賓刀疤雙翼齊飛

11

是唔是13ft

要派了

燈到

好撚彩skip 咗俄佬

追和好波

屌你 3/3.5b 輸半 如果唔係條垃圾客隊射12m射失

諾域治入波未？

4點買乜好 唉場場都贏2球先贏盤

屌你老味仲洛賓列貝利

norwich

賀芬咸

買下盤咪唔洗入波

賀 里昂半大

抽五個曼城球迷各派200

師兄有時差？

LM

20年fans

未訓醒

派mE 已重注曼城

你個名 再見

曼成主場都輸 作客要贏2球

曼城球迷？叫我？lm

收少一雞

Me

尼姆cup未

𠎀斯

你老母ajx

買左球半盤 lm

同市光榮

錫菲聯jump

笑撚左屌

我了~~

rip

全世界錫菲
臨尾回到咁就知出事

你搞笑 我鐘意你 你係第一個

Lm
輸撚左注伊天

我20年fans ok?

曼城 曼聯 半大？

聖伊天未完？唔係輸埋下麻

踢12m

行動支持曼城

洛達咸1-0

阿朗射撚爆華西隊西波

錫頂住啊

NBA

1:1

咪輸番啊

1-1

上面

曼聯 曼城 華倫西亞 羅馬 賓菲加

你又話知咩事嘅

我愛曼城！ 我愛曼城！

4點買咩好

我買左錫大哥

錫菲聯

想串兩場大波

屌梗係曼城

好鍾意阿古路

羅馬賓菲加同路

lets go

曼城半客 半場搞掂里昂啦

曼切斯特城愛世人

年青人半客

曼城，祖記

曼城 曼聯 both 半大

賀芬咸上呀

一哥比人禁屌？

disco傷左? 無disco皇馬應該偷到雞

諗到開左波都未買

聖伊天 做咩撚野 連射失兩球 屌你老母

法國賤種假球 12碼都做假

你覺得嗰陣點
我覺得普通

錫菲

錫

普雷斯頓
曼城
祖雲達斯
羅馬

錫菲聯 洛達咸都NBA

輸好多先屌得？

諾域治呢

洛達咸2-1

同哂路

作為曼城球迷場場緊貼贏波贏盤 一早上左樓
洗稀罕你個200

曼城英超冠軍

盧頓快糕

不嬲假波就係跟盤踢

邊場好睇??介紹下

英冠一哥 啲攻勢呢

歐聯入波未

賀芬 2隊快上快落 open

錫1-2

一開即入

布布

thx

曼城好似唔對路

樸矛1;0

開到3.5咁熱 無一場入波

比人禁左一陣

盧頓唔入俾人入

呢場飛左 覺得曼城炒中下遊就勁

好似好多拜仁對家手足

拜1-0

祖記真係無人識出波
得c 朗識
若果有隻翼出俾c朗同文仔頂應該好撚勁

賀做咩撚野

賀芬咸呢隊波
大細成日都開3.5
半場就已經2-3球

本身睇岩 覺得佢讓少左 但見佢出番d老野就飛左
點知第一球就洛賓入 準到

大波咸

盧頓入多粒俾我訓教OK?

曼聯個邊咩境環

嘩 0:2

賀芬屌你

屌你02?

馬馬刷角未

大波咸大波方面真係冇令人失望過

大波喊買大波冇死錯人

賓州馬真係好垃圾

賀芬咸 0-2 薩克達

鏝上力了

屌咩nba?

on9

賀芬咸 1-2 薩克達

唔是掛

諾域治 入未

半大全大

半一上盤dllm

大波咸真係大波首選

好彩無多手串埋俄仔

曼聯曼城半大未屌

劇本半場2:2

有即場果堆全蛋

曼城入未

1. 拉素 2.5細 1500 ✅
2. 帕拉尼 x 華斯高 2.5細 1500 ❌
3. 帕拉尼 2.5細 1000 ❌
4. 華斯高 2.5細 1000 ✅
5. 馬賽 2.5大 1000✅
6. 哥連泰斯 x 波特蘭伐木者 2.5細 700 ✅
7. 皇家蘇C達 2.5大✅
8. 保地花高 2.5細❌
9. 聖保羅 2.5細✅
10. AEK 2.5細✅

第一輪：命中率70%

tsg cup未

盧頓半大

我係曼聯串拜仁
半大
但睇落似無機

大波咸 半場大波cashed

臨尾回到痴左線

雙曼入未

i love u 盧頓

我鏝大炒格
差唔多黎料

差一哥未入

盧頓半膽3:0

之前話有個apps? 叫咩名

後生仔半客未

買左果2場響都唔響下

聽日馬體會派錢 10000%

入未呀垃圾隊

艾加

雙曼

反正cashed, 無買4點波, 訓覺算

祖記唔俾12碼

姐係開下盤囉

鏝 上

諾域治

鏝好撚危

準備入球show

拜2-0

49000求下你半大

2次門前幾碼
鏝快手啦～

鏝入一球先啦

洛賓真係寶刀未老

洛賓回春

鑤半客都係凍過水 訓算

屌 賓菲加搞乜

洛賓咁老都入到兩甩

曼城曼聯廢到 半大又針 針哂了

華西fg young boy fg

聽日又要落去增值

羅馬你咁都入唔到

點解

羅馬

9會世界級 開4場即場都00

曼城2.5 3.5大
全部鳩up

拜3-0

拜仁3:0

拜仁禁屌到呢

賓菲手足88了

希望好似上場咁下半俾人反cup

鏝入ok?

上啊

Ok! 半客

齋睇數據都知鏝個場肯定好撚悶

比鏝嚇到好刺激 兩球差d輸得

大波咸22

賀2-2

賀芬咸半場4球

幾刺激 不過唔入

49000斷我3串1半大

cls

曼城曼聯好撚柒廢

上緊ifc
上場拜仁都有去過 最後落返黎
但賓仔呢轉 睇黎都...

即場4場 全隆隆 果然馬會精選

屌你咩4場深盤00

3場姐 真馬讓唔起深盤

祖俾多些少力

全部名牌隊食閪屎

on9
祖記禁屌 但d 攻門無威脅

祖記快撚啲同我入波啦 屌

4場即場 全0

拜仁咁樣3粒 俾返啲角我啊

睇黎細波之夜

屌垃圾鏝半客都無

4場0 0 馬會堅有料

比鏝守到半場

曼城英超冠軍咁嘅料？ 法甲都打唔贏 垃撚圾

祖記完場神救

羅馬咁都唔入

真係on撚9

唔輸都偷笑

買年青人fg

ccc尼好波 差d針

下半場
賓菲
羅馬
鏝城

算係咁啦 小法老 10分鐘就傷 個中鋒新仔 咩都做唔到

有心想知點解曼城咁垃圾

鏝win 開到1.87咁高，係咪暗示鏝贏唔到

比人禁屌緊係咁上下

自己地方 係威既
一出到黎

上半場無咩邊球有威脅
可能救唔救到都針

羅馬兩隊唔撚刷

垃圾福
唔係曼聯贏緊啦

一哥入未啊

英超...

祖記要贏盤呀

即場！
雙曼入球大！！！

屌 訓覺 希望聽朝起身有錢收

唔會候城都贏唔撚到啊

半場後可能會好d

想問問過3關其中一關輸半會點計法

幾穿幾阿

x0.5

等緊祖記fg

入波啊

過下手癮

候城封盤？

客隊入波啊

我昂 6.5細

彼得堡cashed

祖1.5B

拜仁3-1賓周

諾域治應該贏唔到了

諾域治又呃錢

皇1-0羅馬

好似好多羅馬手足話長追皇狗對家

買左賓菲加

睇黎個個睇完半場都去左訓教

羅馬真係好撚on9

里昂主勝加皇馬客勝

拜4-1

賓菲同羅馬88先

諾域治 個即時盤同今朝 拉老師一樣

tsg 同曼城快入

最無機開出係曼連 廢就隊隊都廢 佢重要係讓最深

里昂1-0

里昂串皇馬 叫糊

里昂 1-0 曼城

賓菲加入多兩粒先啦 仆街

叫糊

鏝我立即屌你老母

雙曼收皮?

屌祖踢到鳩鳩下咁

年青人
入佢老母啦
學下里昂

羅馬應該有一球

法甲咁勁架咩?

羅馬
鏝
賓菲
睇黎有d 做燈天份

祖1-0

祖記入未呀

祖雲達斯 1-0 華倫西亞

針了

曼聯入未

ON9
球證真係點都唔會吹華撚

tsg又红？

屌你大波咸
紅左仲勁

紅

咪吹左

上次紅牌可以連入兩球追和

場場都紅

祖記快到

fake

Fake

炸左

羅馬 0-2 皇家馬

0-2皇馬

賀芬咸上呀 越紅越勁

里昂 1-1 曼城

華西

屌你老母 生性啦羅馬

係曼城入左1:1

換lkk未

諾域治平時入咁多 今場唔識入？

次次買羅馬都輸

祖記入多粒

門前1碼都飛機

mc tsg

羅馬快刷啦屌

換走sane...

請問曼連開左波未

獌入未

買左年青人fg

唔入波咪撚踢啦 諾域治
0-0做一哥？

衰羅馬 blacklisted

mc比力啦

49000無入球 掂唔掂

拜仁個數據靚到cls 12射10中 入5球
平時唔見你咁勁

拜仁瘋了

21

完

是但啦
收個入球大都好

2：1

華倫個龍勁到

羅馬應該有球
可以買ng

2：2

2:2
痴撚線

2:2 快追多2球啦屌 死鏝 唔屌唔得

大家都見過鬼好多次

留返啲錢賭聽日好過信隊閪波

祖記入未

即場有咩好買...

羅馬 唔知做咩撚可以輸第一球 送大禮
跟住就冇球好波 垃圾隊

阿亞路 推爆去啦

角又唔刷 買咩輸咩

屌你咩阿古路， 刷乜尻角

祖記2:0未呀

獌00

賀芬咸半4全4？

但鏝城輸撚埋去啦

祖記呀入啦

屌， 無lala 俾阿古路條柒頭刷爆， 都協議和波仲走去刷

好波 華西

痴撚線今啲盤搞乜撚野

10

曼聯咁撚樣入

曼聯 補幾耐 永角啊

年青人痛失3分

假到

屌你老母獌

波不嬲都假

一起身幾分鐘就輸錢

屌 羅馬岩岩好11角

角細黨大勝

朝早要客ok?

聽日馬體會x角米

年青人全格

我好後悔無係最後一刻@5.x買多一飛
但我堅係相信曼聯最後一刻絕殺

獌最後幾角

6

唔該

客氣

有無人聖馬丁

羅沙

歡迎對家 歐聯3場全對家

仆街 聖伊天走盤 諾域治00
補左49000 角細 都輸

其實我唔明 你有幾場威廉都無開大小球盤 點解都睇到？

皇馬果場威廉有開盤咩

無人要聖馬丁？

琴晚全中！
出4 2走盤

開始覺得平注 真係得個玩字

早場咩心水

ajax好波

點解我睇會無

我明了

起身見到6x22全對家
好彩冇買到

屌你原來尼姆90分鐘追和

早安

好撚凍

聽晚 利記派錢

好弱

話撚左拜狗會大炒

8點 點買好

想要下盤

尋晚d波都輸錢真係要驗腦又戒賭

好似無論幾點都見到你出現

講真琴晚都幾假，拜仁皇馬反彈，強勢既曼城贏唔到

做咩咁留意我

個名易認

2.5b

波蛋2-1

即場緊係唔咁早買啦

好想買下算 洗唔洗驗腦？

大波咸d大波爽到

好彩琴晚4點左度右度 度到過左鐘歐聯開波

尋晚阿甲開上盤 今日下盤

上盤sure

拉老師係下盤黎

大波1.5/2去到1.8 就allin佢老母

冇用！劇本0:1完

等主勝高水就買

啱訓醒求其all in咗角細 是否不智

10.5 s all in

呢幾日贏好多 等我贏多幾日

琴日度左六場全對家

今場我要主

直覺呢場會開半大

又係主 禁屌

宜家個波Post 反手既人太多 好煩

主場係咪真係咁重要

222222

屌 1.5/2死都唔肯升

客隊龍門接人地遠射都好勉強

2.5b?

1.5/2 諗住買啦2.2果時

今場係對家

冇可撚

其實阿甲 半和真係定律

叻

一陣就鞭你

仲有十分鐘

4c

1:0

屌 未買呀

越位

fake 左

炸你老母

原來fake 冇野

入乜撚野呀

...比球我走盤都唔得

比球我輸半啦...

個心離一離啊

唔得 劇本0:1

羅生半場一粒先啦

炸完對面入

0:1 都ok 我都係想輸半咋

冇可撚啊 買左幾多 少既當跌左啦

都唔少

開個半場和黎爽下先

禁你戒啦

im

1/1.5都1.8

Ok

下半01大家補飛啦 1.5s

半和cashed 仲有條和主

無人屌角了

我唔撚信
Allin 1/1.5大

呢場一定唔過兩球

同你side bet 100萬

老老柒柒0-0啦

早上咁多00波

真係無咩野爽得過訓醒就收錢

連續三日朝早阿甲尾場都開下盤咁on9?

係

4串1 斷半格李輸十城
唔再買呢隊閪波

無訓過

主fg

朝早真係成日走地0：0

出黎10分鐘兩隊乜鳩都無做過

連詩啊快L點

有冇角大既手足

無訓過收錢都係正但唔夠爽

半格都好啦屌你

9.5

主入未

應該就

有角未

有冇上盤手足

唔撚睇啦 等收錢 悶波 度下今晚啲波先

主fg高水過盤

買左咩其實你

10.5s 1.5s 下盤

10!

羅生goaaaalll

中央即入

gel出血

上呀！！！

7.5b 入手

OK

有角未呀屌

輕鬆！

屌 個龍無力嘅

半單刀對住個龍入唔到，要係出面射先識入

主fg 買左3分鐘收錢 買半一上盤咩心態

9.5b慘死

無左餐半島

屌未入

同你個名尾四個字一樣 早知唔撚講

唔明你呢d 人咩心態

笑左一gel 1.5s就爆

入球數派

咁鍾意衝出黎認叻輕鬆

比多球我啦

講緊我嗎

未爆唔會有兩球

你叻豬

咁都比手足jer

主奀豬要唔要得過？

客ng

6666

-3c

-2c quick

無連c雅不如唔好踢

妹到完場OK?

支持你過支持

聖馬田聖祖安 下一隊入球 @ 5.30

主入多粒

已買客ng

屌你未完場咁快貼

有人貼飛哈

Gun

派？

唔係7.5b都開唔到下話

等中
客ng啦屌你

唔撚係掛

比角未

得既

上場入2粒 今場唔識入？

半4全6

777

7c

1:1叫爆佢

比多一角我

快撚d1:1呀屌你老母

客屌入佢啦

同曼一樣

客刷多2角先

-2

絕殺

主入多粒快！

10.5s 1.5s 穩收唔撚驚

客快啲入ok?

下盤輸半算啦

唔會入呀算啦

求奇狗衝尻射人刷角ok？

上半場黑走左客12碼 下半場比返佢啦

冰角

快啲入

無買3.00波 好事定壞事

8

12m

比多角

888888888

咪撚9up呀下

12碼1:1

齊齊輸半

真啃

Goal1:1

你仲未block條友？

點解報假分可以堅持咁耐 真係唔太明

火焰射球！

-1C

支持中央

20

客來球絕殺追和 一世球迷

1c plx

一頁睇得幾個留言 有3條on9

5分鐘唔係一角都無呀

朝早多痴線佬

半4全8

主比多粒

5分鐘客唔係入唔到啊

輸錢唔開心仔？

1:1未

1角先啦

ccccccc

開親bet365睇都輸錢 屌

9.5b

主能夠

俾多一角

8.5s頂住

唉

主半格驚險收錢

屌你老母 球證 黑走我12碼

穩如狗

唉 好撚on9 又差一角

訓醒收唔到錢
賀芬 羅馬

8.5s

又斷一

果時8.5C 賠率轉左，自覺上天啟視
無買

1.55 2x1 都輸左一注

歐聯難買咁多咁

針兩K

Me2

係波po 搵到燈真係好

今晚頭3場 又撚尻賭仔

馬體會果場你要咩

玩平半個場啦 下下深盤 點玩
餓盃又難玩

加拉塔沙雷

平半果場你選咩

你對家 滿意？

多仔 巴塞

屌
大注賓福特，細注殺克達

今晚想重注熱狗-1 有無同路

叻仔

平注都可以打個和
而家輸2k

諗得過

豬700
啲波咁閪點賭

講左幾多次平注
500平注 連豬4次先2000
200平注 連豬10次先2000
你真係咁無眼光 可以連豬10次 我無野講

完曬場d 飛就浮面

咁低水都有人買

平注會輸水位

派me ok?

熱狗歐聯腳軟

買咩撚野歐聯呀 買其他波仲好執喇
咪以為你識果隊波你就識賭先得架

曼城食屎啦

法國清你真係好撚串

巴黎都係

琴晚有手足講會唔會和波super出線

兩隊都skip

除左球探仲有咩app好用

Sor 講真心說話姐
歐聯尾兩輪真係任佢開都得
建議大家避姐

唉你輸到錢都派唔到出去就緊係羨慕我有人應喇
放心我唔需要你派Ge
你有咩唔開心即管講出黎
同你分擔下

我幾時有輸到仆街？
使唔使我又po飛？

我就唔係好中意po事後飛架姐
果兩次都係俾人挑機我先po出黎
我po尋晚張真飛你係咪潛到地核先？

咁好心你就找數喇
羊咁多又唔找數
係咪輸撚番哂呀？
派錢又派唔起 學人講派錢
知唔知其實好撚柒？
扮型都唔係咁架

嘩又轉移話題？
派番錢俾手足喇柒頭
唉又話羊幾多幾多 果少少都唔肯派

肉酸到

留番俾你老母喇

有無諗過人地唔係俾你jer走
係怕你on9又驚你嬲先走

幾時串到一棟都無
你都幾識作故仔
我係block撚左你
黎睇番你個傻閪有咩講姐

參唔參戰好

其實要左你派ge錢你都係等於係乞衣兜拎飯食
不過如果有個乞衣話派錢但又派唔起真係何奇咁柒

波贏到傻
籃球輸到傻

洗撚兜？
係咪block撚左你呀柒頭

唔好 其實我成版都係block
唔知佢地講緊咩

2個都唔洗幫

唔係我ff係你自己講話派跟住唔派
我唔會想要你d乞衣錢
只想為巴打討回公道

其實好多大蛇原本有上來，之後都冇上來啦。唔通個個都比你jer走？，係太多on9仔污染呢個post姐
好想一鋪蛇同長毛番來 ，個時睇佢地2個高汁大蛇互jer真係爽

我嬲咩姐？無野需要嬲
係不恥你呢隻乞衣姐

扔撚足幾個月西瓜，一鋪蛇都唔撚番來，on撚鳩

已經解釋到點解AEK 賽前不斷落飛

原來你跟左所以懷恨在心

Dodo 唔上水 冇意思

湖人反cup 派一位手足 我揀
當推po

你先似跟完輸撚左跟住懷恨在心係咁jer人

Lm 垃圾湖人又比人炒緊

有人俾人講撚中左
潛左水了

話派錢跟住自己唔派=人地FF
This logic...

球迷好惡

解釋唔到喇？
又話串到人一棟都無咁把炮

唔夠講就講埋d垃圾
你真係好撚無用好撚柒

祝羊

AEK CLS
莊都怕左佢地

輸到無知覺 想改名 有無手足比意見

9點場波比狗買

輸到無知覺

買左咩

盤勝率唔低
但即場角
針好大 針晒贏果d 又想追數 追追下負緊好多

典型賭仔心態
咁點解唔戒玩即場角

傻閪衰狗

搵到一鋪過條jer頭友上來，頭十抽3，每100 。

Dodo咪撚走啦，又話光復波post

有無搞錯 幫你擋咁耐宜家先蒲頭

你唔洗走我走

角都唔係七八成中你戒啦

留名睇你贏

大戶

支持！

輸死me了 要賣身

有門路幫仔含撚 做唔做

幫猩猩含撚都做

Meeeee

周巴

你係猩猩？

咁就送左3皮比馬會洗

唔好畀我贏

2場上盤，一場低水大 中2輸1 都未必有賺啦

中2輸1都贏呀 巴打 不過贏好小

好有信心 ?

其實都我都係玩下

加拉塔沙雷
熱狗
Psg
04
奪命4串1

里昂

大波中

今晚ALL IN馬體會O唔OK?

卡蛇呢兩日去左邊

9點大家點睇

Jump撚左啦

唔記得有9點 可以撚下賭仔

唔撚出比你啦

根據狗會邏輯 太易賭就唔開盤

Ky呢輪d 角小一定賺到笑

開左

姐係呢場難賭

鐘意我 又唔見咗人

會大炒人

想要上盤

靜啦好嗎 ？

Block7左佢一早

秋蛇今晚睇好邊場？

今天我決定離開波post了 係呢5年黎由高登至到連登既波po都有我既足跡 今天我訓醒起身 靈光一閃 我發現原來我係呢度係逃避緊現實既生活 所以對不起我要離開了 再見

Kai子都扮都唔知咩心態

好撚好笑 ？

挽留

走啦

此處不留人 自有留人處

熱狗贏左，一定全格？，頭2條贏+熱狗半格+尾注輸，最後贏定輸，唔sick計

9點原本呢場係咪無開

但都祝贏既

敵人 al9ways is 狗會

都係贏

謝!!

國米x利記=收錢

奧倫堡 有無人同路

波post太多垃圾犬隻 轉左tg屌波

wa diu gay巴

平半高水 無咩說服力

9點會要客盤 博啲就客勝

西布朗對垃圾史雲斯都有平手買

水？

加我

而家+2？

頭場主有無同路

你買咩？
我想上盤

want john

玩多場馬仔 度波了

見tg班大蛇買馬 完全唔識 連跟買都唔識按
等波賭算

馬仔係跟人買定自己識?

俄杯踢2回合 下場下年2月先踢？

我睇賠率買
無大蛇咁有研究

要上盤

9點有冇人買?

個個都上盤？

客好似搏到平手

下盤有冇巴打跟

俄超歇冬好似成三個幾四個月

主隊5-4-1
客隊4-5-1

直接屌落客勝3.35

中